有幾多人會買二手電子野，求教路

點先唔會買錯殘缺or假貨

有時見人開post手機入水定壞mon整完
樓下D人個個叫樓主快d放出去，話因為有暗病，然後d貨就係二手區等其他人中伏
宜家iphone7防水可能好少少，但如果買安撞機(好似好伏)或其他點算?

仲有除左dcfever仲有邊到有二手交易，我見d價都拍得住一手

D價for 你壓架嗎😂
當然Iphone 個價 的確企得好硬
要買都買d保長d既機

有時入過水開得返機，底版半死不停reboot，比人偷零件等等呢d情況唔係比你個幾分鐘check機就試到出黎

普通人上網二手機根本on9，你完全唔知上一手點對部機

真係要收就收d熟朋友/親戚個部

原來係咁
我都剩係賣野算了，二手野搵朋友收

D價係咪扮原價減200，等人一問就扮減價?
減幾多好，thx

iphone 就最好有apple care+
冇就唔好買，因為壞左就係咁先
android嘅話，睇下部機本身易唔易拆同防唔防水
易拆唔防水嘅機唔好買
難拆唔防水嘅機就試清楚啲先好買，最好約個地點check真啲
難拆又防水嘅睇下有冇表面傷痕同屏幕就得